【仆街鳥】尾田急病 One Piece休刊一周

唔好有事啊

呵呵，支那仔自己受番啦

因為支那肺炎搞到作者病咗的話，睇吓班支那人到時係咪又話日本人點點點，跟住又唔識反省自己

估唔到海賊王咁就完左

唔撚係呀

終於唔洗等大結局

畫埋個結局先好啊

武肺

追咁多年 唔係吓化？

武事既

估唔到one piece係武漢肺炎

唔撚係掛

真係武漢肺炎就好
到時班fans仲唔屌死支那人

小尾田頂住

尾田老師唔好有事呀

仲有仆街富奸都唔好有事，畫L埋Hunter先好去死

大寶藏就係 武漢肺炎嘅疫苗
空白嘅100年 就係中共隱藏左武漢肺炎真相嘅嗰一個世紀

佢淨係打online game 同打麻雀
好少周圍去 應該低風險？

你又啱
毒L又贏

最緊要人有事

D嘅意志係相信政府 唔怕

old news?

屌你一係早撚d完la

2020仲睇既人一定係忠實FANS

呢幾年終於捱到最好睇嗰part病咗
希望只係傷風小病

正常啦病完又要即刻開工痴線咩